西岸決賽後感

今次真係好睇，幾場都可以互相領先十幾廿分，以前睇比賽基本領先廿分唔駛再睇，依家啲後追好勁。
勇士太慢熱，成日第三節先大爆發，淫K感覺上比咖哩仲值得信賴，對騎士真係要早啲入局

好咩睇, 勇個陣咁屈, 打到咁柒仲好意思講

記得以前korver 同細AI都係iverson條𡃁，眨下眼一個34，一個37

證明夏登同西書一9樣

淫k係有親open shot都好穩陣，令人好安心

唔鐘意睇佢嘅打法，first step係快，但成日過唔晒就fing個頭向後面扮晒晒,cp3都有呢個習慣，兩個誇張到

有4 5 個play 吹錯
火箭球球都3分 冇其他打法

淫k都有好多關鍵三分，根本被低估，佢三分都破咗舊人記錄，根本係巨星實力，係性格低調同curry太搶眼同髮形問題

Sam cassell 打到識飛都唔會做到巨星

黑哨 仲有咩討論

主場黑哨

火箭下半場啲三分

根本自己攞嚟，教練又唔禁球員射三分，搏射番起 今場啲調動又古靈精怪，根本亂賭一通